(安已不) 屋企附近有條鬼佬拔劍亂揮！！！！！！！！

想同佢格劍

依把好似叫刀

白種劍vs黃種劍

河國榮咁後生既？

咁撚長叫刀

識唔識分？

刀同劍係睇形狀唔係睇長度

咁關羽一定係用劍

我覺得用單面刃同雙面刃黎分會準d

第一城?

第一張相佢好似斬咗落隻腳度

係咪睇戲睇上腦以為中國功夫好勁果d鬼佬

點解鬼佬唔係住高尚住宅區

通常d熱愛中華文化鬼佬都係柒吓柒吓

其實有冇劍係短？

有 短劍